有冇人鍾意150cm模特兒 - 哈比葉梓嵐

藝人葉梓嵐（Karen）外型嬌小，身為「直播女神」的她擁有傲人上圍，在直播界人氣高企、吸納不少粉絲。她今年將會推出第二本個人寫真集，以「捆綁」作為主題：「我暫時未見過有人用呢個主題，遲啲仲會有半裸。」除此之外，她近日參加了選美真人騷《DIVA華麗之后》並表示：「未選過美，入面有好多驚嚇嘢，真係一世人都未遇過，因為有分天堂隊同地獄隊，如果落地獄隊要同青蛙瞓一晚。其實參加呢個比賽真係好大壓力，體力、心靈同埋是非都要處理，所以我人事處理都OK，但真係好攰。」

直播遇性騷擾

Karen愛玩網上直播與網友互動，自封「長腿哈比」的她，早前代表香港到台灣拎獎，更從台灣歌手林宥嘉手中接過獎項。但風光背後，原來這條路並不容易，更試過受到言語騷擾，她說：「曾經試過有人留言，話想睇吓我隻腳，又或者話我身材好好想睇吓，但我啲粉絲好好，會集體留言鬧走嗰個人。呢班粉絲都跟咗我成兩年幾，由一開始冇乜人睇，到高峰期有幾千人，真係唔係一件容易嘅事。（直播做咩多？）唱歌同傾偈，有時會爆吓娛樂圈是非，但每次其實要Keep住個新鮮感，因為太悶大家會唔睇你。」

葉梓嵐（Karen）
三圍：32F、23、32
興趣：打碟、健身

不了，成個細路女咁

廟街，上海街，砵蘭街

都想屌既講真

個樣咁老咁濃都似細路女?

老女人

點解咁似平時旺角堆唱K大媽
比堆阿叔50蚊抽水

係毒果靠害定本身條女好撚老，
點解睇落去好似陳煒，康華果班40路咁款嘅

話想睇下佢身材都要俾班傻尻屌走 班撚屌究竟係乜心態 影得呢啲露波寫真本身都係想人睇啦 班撚屌仲當佢清泉

陳煒睇落仲後生過佢啦

龍舟掛鼓

又女神, 乜閪都女神

睇半身相都叫過得去
一碌到尾張全身照得5 5身 不了

天生童姥～

化咁濃妝都睇到D皮膚咁差
個表情苦瓜咁

屌女黎講，一係就最撚細燈粒抱起屌。一係就高過自己爬山咁

細粒要瘦先靚～

好明顯講緊身材啦

風塵味濃

冇講年齡
呢類應該十年前𡃁模撈唔起個堆
目測40
年齡32

你應該搵你老婆玩